好心唔係幫襯唔好坐係starbucks啦

成班自私精係度溫書霸住曬
阻住我地舖頭做生意

小妹尋日喺starbucks同HSU同學討論BSex proj 隔離女女濕左濕埋右

我地溝女又關班讀書撚撚事
識唔識SWOT呀班on9